[放負] 其實點樣先算贏？

一百幾日喇
老實講勇武打贏狗就冇可能 話曬人地有無限裝備
正苦又表明唔撚會理我地任何訴求
我地成日話贏左就煲底見
但係點樣先係「贏」？
見唔到曙光呀屌...
雖然話和勇不分
但係如果繼續呢個pattern
勇武的確會用盡
我自己每次越行越前
和理非 物資鏈 搬鐵馬 擋子彈
俾人拉真係時間問題

點先叫贏呀屌
歡迎屌我失敗主義
但係真係想知大家覺得贏嘅scenerio係點
好撚攰呀屌

五大訴求，缺一不可

唔好氣餒
攰就放空下
去個旅行，唔好留意新聞
調整下個心情

呢幾個月好多人心情同你一樣
真係要抖一抖再出發
唔駛驚冇左你唔得
仲有其他手足頂住

宣佈有 真普選，撤銷所有控罪 同 清算警隊
就係贏嗰一日

耐力賽，一路影響經濟等班商家有錢佬出手，睇13:30，有錢佬遲早搞鳩林鄭